冷靜返 唔好學黑警無差別攻擊 細堆火不如唔好燒 去超市買花生油

班街坊都一齊屌黑警就係因為佢地唔用腦 trigger happy 見人就打
無差別攻擊 所以我地要繼續對準政權同走狗 唔好誤傷平民 我地要繼續自律

夢遊見到 set road block.. 其實你燒野好難有用 佢行多步已經得 真係要攻唔會在意果堆火仔
不如學另一個post咁去買花生油

燒野真心無用

要set road block有更好方法

係搞就set好晒，黑警行先點火，點完轉場

火係好既阻擋 但行人路上面咁q多掛牌 你真係打橫燒晒一定燒埋上面

你唔燒晒即係狗可以行行人路 即係冇用

唔好彩燒到民居就一世悔恨！
唔好學姓施個仆街😠

推

唔想誤傷

燒野——消防做野

結果論 算幾好牽制

Btw 搞到消防唔好意思但有你在場示威者倍感安全

唔覺得佢過唔到 佢要沖一定沖到 佢係點火之前都一直停左唔郁

記者都係堆火前後左右不停行 你認真覺得擋到黑警行過去咩

盛傳有白衫混入用汽油彈殺狗，大家小心，be water策略已令街坊反狗，不需用火

小心中圈套！高層預左死三四十個黎民意翻盤

有隻雀仔跌落水-毅進仔